\input{./resume.header.tex}

\newcommand{\letterspacingbig}[1]{#1}



\setromanfont{SF Pro Text}
\setsansfont{SF Pro Text Bold}
% \setCJKsansfont{Noto Sans SC Bold}

\begin{document}
    \tabcolsep=0pt
    \tabulinesep=5pt
    \baselineskip=18pt
    \parskip=5pt
    \rmfamily\mdseries





    % ===========================
    % SECTIONS
    % ===========================
    \makeinfosection


    \begin{minipage}[t]{110mm}
        \mysection{职业经历}


        \subsecexp{产品总监}{银芯叶}{2021/03}{NOW}{
            \begin{compactitem}
                \item 带领团队执行多个软件定制开发服务项目。
                \item 长期负责内部流程优化。
                \item 兼任监事。
            \end{compactitem}
        }

        \subsecexp{产品总监}{Dimension}{2018/10}{2020/11}{
            \begin{compactitem}
                \item 管理了 Maskbook 软件的设计和开发工作；网上社交勿忘隐私。
                \item 管理了 TesserPG 软件的设计和开发工作；移动端最好用的 OpenPGP 应用软件。
                \item 与 CTO 协作在团队内跑通了基于 GitHub 的敏捷开发流程。
                \item 管理了企业和各产品的品牌设计。
            \end{compactitem}

            \myref{了解更多: dimension.im}
        }

        \subsecexp{产品设计师}{造数}{2016/10}{2017/08}{
            \begin{compactitem}
                \item 推进了标准云爬虫服务的基本功能的迭代。
                \item 推动了高级监控服务的问世。
                \item 参与需求研究，主导交互设计。
                \item 长期持续提升用户体验。
            \end{compactitem}
        }

        \subsecexp{用户体验设计师}{计蒜客}{2015/06}{2016/10}{
            \begin{compactitem}
                \item 负责主要产品的交互设计和视觉设计。
                \item 参与品牌形象管理和市场营销。
            \end{compactitem}
        }
    \end{minipage}
    \hfill
    \begin{minipage}[t]{50mm}
        \raggedright

        \mysection{项目作品}

        \subsecproj{产品经理}{东云钱庄}{债务关系管理系统}
        \subsecproj{设计师}{Kotomatsu}{谜之六边形生物}
        \subsecproj{开发者}{Archiviation}{在 GitHub Pages 部署的文本文件管理工具，只有得到了正确链接的访客才能阅读}
        
        \vspace{25pt}
        
        \footnotesize
        更多项目见 GitHub
    \end{minipage}




    % \begin{minipage}[t]{50mm}
    %     \mysection{专业方向}
    %     \RaggedRight

    %     我专注耕耘生产力工具、专业工具领域，面向个人和企业提供生产力工具和服务。
    % \end{minipage}
    % \hfill
    % \begin{minipage}[t]{50mm}
    %     \mysection{工作风格}
    %     \RaggedRight

    %     常用 Gentoo、\LaTeX、VS Code 等工具。在 UX 和前端背景的加持下，我十分喜爱平面设计和文字排印。
    % \end{minipage}
    % \hfill
    % \begin{minipage}[t]{50mm}
    %     \mysection{后记}
    %     \RaggedRight

    %     欢迎来 Telegram 关注我的频道 \underline{@neruthesartworkdrafts}。
    % \end{minipage}



    \vfill

    \begin{minipage}[t]{\textwidth}
        \footnotesize

        Copyright {\copyright} 2021 Neruthes.
        Made with \faIcon{heart} and {\LaTeX} on Gentoo Linux.
    \end{minipage}



\end{document}




